【被捕送中】12青年家屬哭訴音訊全無 質問林鄭：你點話自己係香港人嘅母親呢？

大家見到請推po, 今次唔係標題黨, 有整合twitter既我會pin

推

「標題黨」呢個係支那流入詞，唔需要自貶身價。
紙媒開初都係用引號。況且一向無明確定義準則

【家屬四大訴求】
1. 拒絕官方委派律師
2. 要求中國當局提供藥物
3. 要求中國當局讓家屬打電話接觸12港人
4. 要求港府保護香港人權利，立即引渡返

【‼️ #SAVE12HKYOUTHS 4 Demands】

1. Allow lawyers hired by the families to meet the detainees

2. Provide proper medicines to detainees in need

3. Allow the detainees to call their families

4. Potect human rights of the detainee and send them back to Hong Kong

#save12
#save12hkyouths

[正視聽]反對修改逃犯條例唔代表會冇咗本身嘅逃犯條例

凌晨推po師召喚

星期日

推呀!
美國而家下晝呀~~

PUSH

Push

半夜易上啲